# book_editor

`Задача:` Написать небольшое одностраничное веб-приложение – редактор книг.

`Цель:` продемонстрировать знание JavaScript и SPA фреймворка VueJS, HTML/CSS

`Оценивается:` полнота реализации требований, модульность и архитектура приложения, простота и читабельность кода, следование принципам KISS/DRY


`Функциональные требования`

- Отображать список книг со следующими параметрами:

  - заголовок (обязательный параметр, не более 30 символов)- имя автора (обязательный параметр, не более 20 символов)<br>
  - фамилия автора (обязательный параметр, не более 20 символов)<br>
  - количество страниц (обязательный параметр, больше 0 и не более 10000)<br>
  - название издательства (опциональный параметр, не более 30 символов)<br>
  - год публикации (опциональный параметр, не раньше 1800)<br>
  - дата выхода в тираж (опциональный параметр, не раньше 01.01.1800)<br>
  - изображение (опциональный параметр)<br>

- возможность добавлять, удалять и редактировать существующие книги.<br>
- возможность сортировать по заголовку и году публикации<br>
- возможность загружать изображение<br>

`Нефункциональные требования:`


- технологии – JavaScript и VueJS с использованием Vuex<br>
- хранение данных – в localStorage<br>
- клиентская валидация<br>
- клиентский роутинг<br>
- приложить описание запуска приложения.


`Запуск`
Для запуска вам потребуется Node js (у меня на машинах 8-я и 10-я),
но тут нет ничего, что может помешать запустить на других версиях
<br><br>
Перед запуском необходимо будет установить пакеты `npm install`<br>
Затем запустить сборку проекта вебпаком через `npm run dev`<br>
Проект запустится на порте 8080, по умолчанию это http://localhost:8080   
